<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Отбеливание on Ньюсмайл Стоматологическая Клиника г. Барановичи</title>
    <link>http://syemialy.github.io/newsmile.by/tags/%D0%BE%D1%82%D0%B1%D0%B5%D0%BB%D0%B8%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/</link>
    <description>Recent content in Отбеливание on Ньюсмайл Стоматологическая Клиника г. Барановичи</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Dec 2015 12:20:33 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://syemialy.github.io/newsmile.by/tags/%D0%BE%D1%82%D0%B1%D0%B5%D0%BB%D0%B8%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>teethwhitning</title>
      <link>http://syemialy.github.io/newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%BE%D1%82%D0%B1%D0%B5%D0%BB%D0%B8%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%B7%D1%83%D0%B1%D0%BE%D0%B2</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2015 12:20:33 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://syemialy.github.io/newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%BE%D1%82%D0%B1%D0%B5%D0%BB%D0%B8%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%B7%D1%83%D0%B1%D0%BE%D0%B2</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Существуют различные виды отбеливания. Например, если Вы хотите изменить цвет эмали за один вечер, то лучше всего выбрать ZOOM-метод. Он сочетает в себе профессиональный подход, дополнительную защиту десен и быстрое достижение необходимого эффекта.Однако из-за высокого содержания активных веществ этот метод не рекомендуется для чувствительных зубов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Система домашнего отбеливания с использованием индивидуальных кап считается щадящей. В этом случае применяется специальный гель с меньшим содержанием активных компонентов. И хотя это увеличивает необходимое для достижения эффекта количество сеансов, но при этом не приводит к существенному повышению чувствительности зубов. Это практически безвредный и безболезненный способ сделать эмаль более светлой.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Абсолютно безвредным и эффективным методом, который может вернуть естественный цвет эмали, является профессиональная чистка зубов. Удаление налета, как мягкого, так и твердого, приводит к осветлению эмали на несколько тонов. Особенно заметен этот эффект у курящих, а также у людей, употребляющих большое количество крепкого чая или кофе.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Если же из-за неправильно проведенного лечения или других факторов потемнел только один зуб, можно прибегнуть к внутрикоронковому отбеливанию. При этом активное вещество вводится непосредственно в полость зуба.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;профессиональный-комплексный-подход:a67bf7a0f9050fae911d3d1d74370d22&#34;&gt;Профессиональный комплексный подход&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Для того чтобы процедура прошла безопасно, эффективно и максимально безболезненно, необходимо проводить отбеливание у профессионального стоматолога. Именно такие высококвалифицированные специалисты работают в стоматологической клинике НьюСмайл, в Барановичах. При проведении процедур используется лучшее современное оборудование и проверенные, зарекомендовавшие себя разработки.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>