<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Стоматология on Ньюсмайл Стоматологическая Клиника г. Барановичи</title>
    <link>http://newsmile.by/tags/%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F/index.xml</link>
    <description>Recent content in Стоматология on Ньюсмайл Стоматологическая Клиника г. Барановичи</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <atom:link href="http://newsmile.by/tags/%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>consultation</title>
      <link>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%81%D1%83%D0%BB%D1%8C%D1%82%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2015 10:58:35 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%81%D1%83%D0%BB%D1%8C%D1%82%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F</guid>
      <description>&lt;p&gt;Начальным этапом лечения в клинике НьюСмайл является консультация.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Пациенту проводится диагностическая консультация, которая включает сбор максимально полной объективной и субъективной информации о состоянии стоматологического здоровья (ортопантомография и прицельная R-графия, сбор анамнеза, осмотр, получение оттисков для изготовления диагностических моделей). Затем, на заочном консилиуме проводится анализ полученных данных с составлением оптимальных для пациета клинического и финансового планов лечения, после обсуждения которых составляется график визитов к специалистам.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;томография-зубов&#34;&gt;Томография зубов&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;В сложных случаях рекомендуется дополнительная очная консультация профессора или узкого специалиста. Также в «Профессорской стоматологической клинике» для точной диагностики используется компьютерный томограф PaX-reve 3D. Трехмерное изображение, получаемое при данном исследовании, позволяет выявить ряд анатомических особенностей корней, корневых каналов, и более детально оценить состояние периодонта и пародонта.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>fillings</title>
      <link>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%BF%D0%BB%D0%BE%D0%BC%D0%B1%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%B7%D1%83%D0%B1%D0%BE%D0%B2</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2015 10:59:18 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%BF%D0%BB%D0%BE%D0%BC%D0%B1%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%B7%D1%83%D0%B1%D0%BE%D0%B2</guid>
      <description>&lt;p&gt;Терапевтическая стоматология — самый востребованный раздел стоматологии, поэтому стоматолог-терапевт занимает одно из приоритетных мест в комплексном лечении пациентов. Терапевтическое лечение — это тот фундамент, без которого не могут быть обеспечены санация полости рта и условия для последующего качественного протезирования.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Врачи клиники НьюСмайл осуществляют диагностику и терапию самых сложных, редко встречающихся в практике случаев. Залогом успеха являются кафедральный подход, большой практический опыт работы, хорошая научная подготовка и прекрасные мануальные навыки специалистов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Услуги, оказываемые в терапевтическом отделении нашей клиники, включают в себя:
+ лечение кариеса с установкой пломб или керамических вкладок, по показаниям;
+ лечение осложненных форм кариеса — пульпита, периодонтита;
+ косметические реставрации с применением композитных материалов и керамических виниров для восстановления отколотых уголков зуба, корректировки формы передних зубов, улучшение их цвета;
+ отбеливание зубов;
+ пародонтологическое лечение;
+ диспансерное наблюдение пациентов;
+ бесплатный профилактический осмотр два раза в год.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Все оказываемое лечение проводится строго по медицинским показаниям, применяются самые современные методики и материалы, которые позволяют получить отличный результат.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Эндодонтия — это раздел терапевтической стоматологии, который занимается лечением корневых каналов и воспалительных процессов, развивающихся вокруг корней зубов. Знакомый многим диагноз «пульпит» — не что иное, как запущенный кариес, который вызвал воспаление сосудисто-нервного пучка в корневых каналах зуба. Если процесс не дошел до тканей, окружающих корни, его вовремя остановит стоматолог-эндодонт. Отдельное внимание следует уделить зубам, в которых необходимо перелечивать ранее некачественно запломбированные корневые каналы. Это один из самых сложных видов эндодонтического лечения.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Способы обработки корневых каналов, метод их пломбирования, количество визитов определяет врач, исходя из конкретной клинической ситуации. Пломбирование корневых каналов в нашей клинике, в основном, осуществляется гуттаперчевыми штифтами (в холодном либо термически разогретом виде). Использование эндодонтических наконечников и апекслокаторов последнего поколения при лечении корневых каналов позволило оптимизировать процесс, улучшить качество и сократить время работы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В конкретных случаях, таких, как лечение каналов со сложной анатомией, устранение дефектов пломбирование ранее леченных каналов, извлечение инородных тел из корневых каналов, получить гарантированно высокий результат (повысить процент успешных исходов) позволяет операционный микроскоп с оптикой Carl Zeiss.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>orthodontics</title>
      <link>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%BE%D1%80%D1%82%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B8%D1%8F</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2015 10:59:21 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%BE%D1%80%D1%82%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B8%D1%8F</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ортодонтическое лечение — это целый комплекс мер, направленных на устранение дефектов зубного ряда. Результат достигается посредством длительного воздействия специальной аппаратуры.Если вы озабочены выбором ортодонтии в Баоановичах, приезжайте в клинику НьюСмайл. Высококвалифицированные специалисты, новейшие технологии, передовое оборудование — у нас есть все, чтобы сделать вашу улыбку безупречной.
&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;что-такое-ортодонтия&#34;&gt;Что такое ортодонтия?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Это раздел стоматологии, в обязанности которого входит изучение, диагностика и лечение различных зубочелюстных аномалий, таких как, неправильный прикус, неровное расположение зубов или широкие межзубные щели. Подобные дефекты бывают врожденными или приобретенными в детском возрасте в результате неправильного роста и развития организма. При этом деформации зубов и челюстей, возникшие из-за травм и болезней, в сферу действия ортодонтии не входят — этим занимается ортопедическая стоматология.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;в-каком-возрасте-можно-начинать-ортодонтическое-лечение&#34;&gt;В каком возрасте можно начинать ортодонтическое лечение?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Ортодонтические методы выравнивания зубов можно применять практически в любом возрасте. В возрасте пяти-семи лет ребенка рекомендуется привести на консультацию к специалисту, чтобы оценить процесс формирования прикуса, последовательность смены зубов, степень роста челюстей. При обнаружении каких-либо отклонений вполне эффективными могут быть профилактические меры. Исправлять аномалии зубного ряда при помощи брекет-систем лучше детям старшего возраста и подросткам.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;в-каких-случаях-противопоказано-подобное-лечение&#34;&gt;В каких случаях противопоказано подобное лечение?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Относительным противопоказанием является аллергия на материал ортодонтического устройства. Тогда лечащий врач подбирает конструкцию с аналогичным действием, не вызывающую нежелательную реакцию организма. Среди абсолютных противопоказаний в ортодонтии следует назвать злокачественные опухоли, заболевания эндокринной, иммунной и костной систем, туберкулез, болезни крови, СПИД, а также психические расстройства.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;какие-бывают-разновидности-ортодонтических-конструкций&#34;&gt;Какие бывают разновидности ортодонтических конструкций?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Все ортодонтические аппараты можно разделить на съемные и несъемные. Первые представлены трейнерами, капами и вестибулярными пластинками. К несъемным устройствам относятся все виды брекет-систем. На выбор конструкции влияет совокупность таких факторов, как возраст пациента, характер аномалии, сложность случая, общее состояние ротовой полости и т.п.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;как-долго-сохраняется-полученный-результат&#34;&gt;Как долго сохраняется полученный результат?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Если пациент будет следовать всем рекомендациям врача, достигнутый результат сохранится на всю жизнь. В тех случаях, когда ортодонтическое лечение не доведено до завершения или после снятия брекет-системы не использовался ретейнер, зубы со временем могут слегка переместиться в обратном направлении.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;по-каким-критериям-оценивается-качество-лечения-в-ортодонтии&#34;&gt;По каким критериям оценивается качество лечения в ортодонтии?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;О качестве лечения следует судить с точки зрения результата: он должен соответствовать изначальным стремлениям и быть стабильным. Желательно, чтобы ортодонтические аппараты, с помощью которых проводится лечение, были эстетичными и удобными при ношении. Профессорская клиника располагает всем необходимым для достижения поставленных целей.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;какова-стоимость-услуг-ортодонта-в-барановичах&#34;&gt;Какова стоимость услуг ортодонта в Барановичах?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Ортодонтия в Барановичах и Барановичском районе представлена сегодня большим числом клиник, работающих в широком диапазоне цен. При этом следует понимать, что по-настоящему качественное лечение дешевым быть не может. В целом, стоимость услуг врача-ортодонта зависит от сложности случая, применяемой конструкции, длительности лечения и других факторов. Цены на услуги ортодонтии клиники НьюСмайл указаны в соответствующем разделе сайта.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>estetics</title>
      <link>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D1%8D%D1%81%D1%82%D0%B5%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F-%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2015 10:58:55 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D1%8D%D1%81%D1%82%D0%B5%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F-%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F</guid>
      <description>&lt;p&gt;В клинике НьюСмайл действует прекрасно оснащенный Центр эстетической стоматологии, в котором пациентам предлагается целый спектр услуг. Владея прогрессивными методиками восстановления зубов, наши специалисты способны решить любую проблему.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;чем-занимается-эстетическая-стоматология&#34;&gt;Чем занимается эстетическая стоматология?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Косметическая стоматология устраняет всевозможные дефекты зубов, такие как сколы, широкие межзубные промежутки, потемнение эмали, неровное расположение зубов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В клинике НьюСмайл:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;реставрируют передние зубы, потерявшие привлекательность;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;восстанавливают разрушенные зубы;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;выравнивают зубной ряд;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;придают зубам здоровую, красивую белизну.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4 id=&#34;что-называется-терапевтическим-винированием-зубов&#34;&gt;Что называется терапевтическим винированием зубов?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Это особый вид реставрации передних зубов с помощью светоотверждаемых материалов. В отличие от керамических накладок, терапевтические виниры изготавливаются непосредственно в ротовой полости пациента. Перед тем, как приступить к процедуре стоматолог оценивает состояние зубов и совместно с пациентом подбирает цвет реставрации. После этого подлежащие винированию зубы препарируются и послойно покрываются композитным материалом. Поверхность готового винира также обтачивается и шлифуется.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;что-такое-художественная-реставрация-зубов&#34;&gt;Что такое художественная реставрация зубов?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Это восстановление зубных тканей, при котором полностью воссоздается архитектура зуба с учетом его анатомических особенностей и пожеланий пациента. Данный процесс весьма сложен и требует от стоматолога не только высочайшего мастерства, но и творческих способностей. Художественная реставрация в клинике НьюСмайл — это:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;изменение цвета и положения зубов в ряду;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;реконструкция естественной формы зубов;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;восстановление жевательной функции.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4 id=&#34;когда-рекомендуется-проводить-эстетическую-реставрацию-зубов&#34;&gt;Когда рекомендуется проводить эстетическую реставрацию зубов?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Показаниями к выполнению эстетической реставрации являются: незначительные неровности зуба, пигментация, микротрещины и сколы на эмали, природная желтизна и возрастная стертость зубов, узуры (щербины), возникающие на передних зубах от постоянного щелканья семечек или откусывания ниток, клиновидные дефекты, флюороз, эрозии эмали.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;есть-ли-противопоказания-к-реставрации-зубов-пломбировочными-материалами&#34;&gt;Есть ли противопоказания к реставрации зубов пломбировочными материалами?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Данная процедура противопоказана в следующих случаях:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;аллергия на фотополимеры;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;наличие у пациента электрокардиостимулятора;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;бруксизм (скрипение во сне зубами);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;прямой прикус;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;патологическая стираемость зубов;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;некачественная гигиена ротовой полости.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4 id=&#34;долговечны-ли-эстетические-реставрации&#34;&gt;Долговечны ли эстетические реставрации?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Отреставрированные зубы обладают такими же свойствами, что и натуральные — точно так же они могут скалываться и истираться со временем. Если за композитами хорошо ухаживать – тщательно чистить с помощью пасты, щетки, флосса и ирригатора, не щелкать зубами семечки и каждые полгода ходить на полировку, они прослужат 8-10 и даже более лет.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;могут-ли-реставрации-потемнеть&#34;&gt;Могут ли реставрации потемнеть?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;В первые сутки после процедуры цветоустойчивость реставраций довольно слабая, поэтому необходимо на время отказаться от кофе, черного чая, цветных напитков и ягод. Женщинам не рекомендуется красить губы яркой помадой. А чтобы отреставрированные зубы и в дальнейшем сохранили белоснежный цвет, нужно четко следовать правилам гигиены.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;что-такое-ортопедическая-реставрация-зубов&#34;&gt;Что такое ортопедическая реставрация зубов?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Это непрямая реставрация с помощью различных конструкций — виниров, люминиров, коронок и вкладок, которые изготавливаются из стоматологического фарфора или других материалов.
Процесс ортопедического восстановления зубов занимает несколько дней и включает в себя несколько этапов:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;изготовление слепка;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;создание вкладки, коронки или винира в лаборатории;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;фиксация ортопедической конструкции в полости рта.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>implants</title>
      <link>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%B8%D0%BC%D0%BF%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D1%82%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2015 10:58:41 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%B8%D0%BC%D0%BF%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D1%82%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F</guid>
      <description>&lt;p&gt;Разрушительные воздействия внешней среды, механические травмы и заболевания могут привести к потере одного или нескольких зубов. Если это случилось, то одним из самых удобных и эффективных способов решить данную проблему является имплантация.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наша стоматологическая клиника применяет на практике самые современные достижения имплантологии. Высокое качество применяемых материалов и индивидуальный подход к каждому пациенту позволяют поставить имплант под ключ, практически неотличимый от натуральных зубов как внешне, так и функционально.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Кроме того, в нашей клинике вы можете пройти лечение при полном отсутствии зубов. Небольшая профессионально проведенная операция позволит раз и навсегда решить эту серьезную проблему.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;преимущества-установки-имплантов&#34;&gt;Преимущества установки имплантов&lt;/h4&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Имплантация позволяет поменять все зубы или просто восстановить отсутствующие. И при этом, в отличие от традиционных мостов, не требует какого-либо обтачивания или обработки соседних зубов.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Нет ощущения чужеродного тела. Благодаря использованию современных технологий, импланты полностью имитируют настоящие зубы, начиная от корневидной структуры штифта и заканчивая естественной формой коронки.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Полное восстановление функции. Нет никаких ограничений на интенсивность использования. Вы можете есть все, что захотите. Кроме того, правильно распределенная жевательная нагрузка препятствует атрофии костной ткани и способствует сохранению соседних зубов.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Эстетичность. Даже при имплантации переднего зуба коронка настолько точно повторяет его форму и цвет, что останется незамеченной. Ваша улыбка красива и естественна.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4 id=&#34;стоимость-имплантации-зубов&#34;&gt;Стоимость имплантации зубов&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Цены на имплантацию достаточно внушительны из-за высокой стоимости материалов, большого объема работы для врача и необходимых предварительных исследований. Но в этом случае справедливо выражение «скупой платит дважды». Ведь материал низкого качества прослужит недолго, что может привести не только к потере недавно восстановленных зубов, но к различным осложнениям.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Импланты, с которыми работает наша клиника, имеют гарантию производителя 10 лет, что подтверждает их высокое качество. Прием ведет квалифицированный врач стоматолог-хирург, имеющий множество сертификатов в этой области.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Узнать, сколько стоит имплантация, вы можете в таблице ниже. Точную стоимость процедуры с индивидуальным расчетом для вашего случая вы сможете узнать на приеме.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>surgery</title>
      <link>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D1%85%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%80%D0%B3%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F-%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2015 10:59:07 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D1%85%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%80%D0%B3%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F-%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F</guid>
      <description>&lt;p&gt;Современная хирургическая стоматология способна эффективно решать самый широкий круг задач, связанных со здоровьем ротовой полости. И сегодня, благодаря многочисленным научным исследованиям, появлению инновационных технологий и созданию новых материалов работа стоматологов-хирургов прежде всего направлена на сохранение зубов и тканей пародонта, независимо от сложности случая.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;клиника-ньюсмайл-хирургия-на-высшем-уровне&#34;&gt;Клиника НьюСмайл — хирургия на высшем уровне&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Деятельность отделения хирургии стоматологической клиники НьюСмайл весьма многогранна. Новейшее оборудование, навыки и многолетний опыт в хирургическом лечении позволяют нашим специалистам оказывать следующие виды помощи:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Имплантация.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Зубосохраняющие операции.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Лечение воспалений и опухолей.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Удаление новообразований на лице.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Подготовка полости рта к установке протезов.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Удаление зубов.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Лечение заболеваний тройничного нерва, слюнных желез, височно-нижнечелюстного сустава.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Первичная обработка ран на лице, шее, в полости рта.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Операции на тканях пародонта.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Пластические и восстановительные операции на челюстях.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Диагностика специфических заболеваний, если они проявляются в полости рта.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Стоматологи-хирурги нашей клиники блестяще справляются со сложнейшими задачами. При этом все процедуры проводятся максимально бережно и безболезненно. Для каждого пациента индивидуально подбираются безопасные и нетоксичные анестетики, благодаря которым во время хирургических манипуляций человек не испытывает дискомфорта.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>teethwhitning</title>
      <link>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%BE%D1%82%D0%B1%D0%B5%D0%BB%D0%B8%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%B7%D1%83%D0%B1%D0%BE%D0%B2</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2015 12:20:33 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%BE%D1%82%D0%B1%D0%B5%D0%BB%D0%B8%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%B7%D1%83%D0%B1%D0%BE%D0%B2</guid>
      <description>&lt;p&gt;Существуют различные виды отбеливания. Например, если Вы хотите изменить цвет эмали за один вечер, то лучше всего выбрать ZOOM-метод. Он сочетает в себе профессиональный подход, дополнительную защиту десен и быстрое достижение необходимого эффекта.Однако из-за высокого содержания активных веществ этот метод не рекомендуется для чувствительных зубов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Система домашнего отбеливания с использованием индивидуальных кап считается щадящей. В этом случае применяется специальный гель с меньшим содержанием активных компонентов. И хотя это увеличивает необходимое для достижения эффекта количество сеансов, но при этом не приводит к существенному повышению чувствительности зубов. Это практически безвредный и безболезненный способ сделать эмаль более светлой.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Абсолютно безвредным и эффективным методом, который может вернуть естественный цвет эмали, является профессиональная чистка зубов. Удаление налета, как мягкого, так и твердого, приводит к осветлению эмали на несколько тонов. Особенно заметен этот эффект у курящих, а также у людей, употребляющих большое количество крепкого чая или кофе.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Если же из-за неправильно проведенного лечения или других факторов потемнел только один зуб, можно прибегнуть к внутрикоронковому отбеливанию. При этом активное вещество вводится непосредственно в полость зуба.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;профессиональный-комплексный-подход&#34;&gt;Профессиональный комплексный подход&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Для того чтобы процедура прошла безопасно, эффективно и максимально безболезненно, необходимо проводить отбеливание у профессионального стоматолога. Именно такие высококвалифицированные специалисты работают в стоматологической клинике НьюСмайл, в Барановичах. При проведении процедур используется лучшее современное оборудование и проверенные, зарекомендовавшие себя разработки.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>plagueremoval</title>
      <link>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D1%83%D0%B4%D0%B0%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%B7%D1%83%D0%B1%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BA%D0%B0%D0%BC%D0%BD%D1%8F</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2015 10:58:51 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D1%83%D0%B4%D0%B0%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%B7%D1%83%D0%B1%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BA%D0%B0%D0%BC%D0%BD%D1%8F</guid>
      <description>&lt;p&gt;Слова &lt;em&gt;гигиена&lt;/em&gt; от греческого &lt;em&gt;гигиенос&lt;/em&gt;, что означает целебный, приносящий здоровье.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;С детства нас врачи — стоматологи приучали к гигиене полости рта. Но, как утверждают стоматологи, гигиена так и остается на низком уровне.

Неправильный уход за полостью рта способствует появлению мягкого зубного налета, бактерии быстро закрепляются на поверхности зубов, интенсивно размножаются и выделяют токсины, вызывающие воспаление десны, которое, в свою очередь, приводит к кровоточивости и углублению десневых карманов. Если в этот период времени никакой терапии не проводится, зубной налет начинает минерализоваться, превращаясь в зубной камень, который разрастается как в направлении коронки зуба, так и ив направлении корня, нарушая зубодесневое прикрепление. В итоге зуб расшатывается и его иногда приходится удалять. Излечить пародонтит в последней стадии практически невозможно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Знание и использование гигиенических средств пациентами не всегда говорит о качестве гигиены полости рта. Беспорядочное применение различных зубных эликсиров, паст, гелей и отбеливателей приводит только к изменению состава и свойств ротовой жидкости.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Поэтому необходимо индивидуальное обучение гигиене полости рта каждого пациента на приеме у стоматолога — специалиста.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Посещение стоматолога 2 раза в год снижает риск заболеваний десен на 80% и на 40% количество кариозных полостей.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Манипуляции гигиены практически безболезненны и не требуют анестезии:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Предварительно врачом-гигиенистом проводится профессиональная чистка зубов (над- и поддесневого зубного камня, а так же пигментированного налета с зубов). Для этих целей применяются чистка ультразвуком, профессиональные полировочные пасты, резиночки, а так же аэроабразивная полировка (AIRFLOW) до ощущения пациентами гладкой и ровной поверхности зубной эмали. Затем зубы покрывают защитным лаком.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Далее пациент обучается правильной технике чистки зубов и языка. Чистка языка — важнейшая часть гигиенического ухода за полостью рта. Зубная щетка для этого сильно велика и может вызвать чувство тошноты — для этих целей используются специальные щеточки и скребки для языка. Также врач поможет индивидуально подобрать зубную щетку, подходящую пасту и дополнительные средства гигиены, такие как нити флосса (зубная нить), оральные ирригаторы, ополаскиватели полости рта.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Правильный уход за зубами, гигиена полости рта и профилактика кариеса более приятны и, что немаловажно в сегодняшнем мире — являются залогом Вашей уверенности и успеха&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>restoration</title>
      <link>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%B2%D0%BE%D1%81%D1%81%D1%82%D0%B0%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2015 10:58:45 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%B2%D0%BE%D1%81%D1%81%D1%82%D0%B0%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5</guid>
      <description>&lt;p&gt;В клинике НьюСмайл уделяют особое внимание восстановлению зубов и проводят эту процедуру качественно и безболезненно.

Специалисты в области стоматологии утверждают, что трудно найти человека зрелого возраста с идеально здоровыми зубами. Чтобы помочь пациентам обрести красивую улыбку, стоматологам все чаще приходится прибегать к процедуре восстановления зубов. Восстановление необходимо тогда, когда имеется полностью или частично разрушенный зуб, которому необходимо вернуть прежний вид. Процедура эта важная и ответственная, поэтому восстановлением зубов занимаются как врачи стоматологи — ортопеды, так и врачи стоматологи — терапевты.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Основным показанием к проведению восстановления зубов является необходимость коррекции эстетических параметров зуба, наличие кариеса, некариозных поражений, дефектов, деформации или нарушения целостности зуба. В результате пациент не только обретает здоровые зубы, возвращает эстетичный внешний вид всего зубного ряда и приобретает красивую улыбку.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В современной стоматологии, в зависимости от степени повреждения, используют различные методы восстановления полностью или частично разрушенных зубов. Небольшие дефекты на нефункциональной поверхности можно восстановить терапевтически (пломбой).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Остальные реставрации проводятся ортопедическим путем, при отсутствии зуба — хирургическим.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Задачей врача &lt;em&gt;стоматолога — ортопеда&lt;/em&gt; является восстановление и протезирование зубов несъемными или съемными протезами, а также, коррекция внешнего вида зубов, выравнивание деформаций или аномалий зубочелюстной области с использованием виниров.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Врач &lt;em&gt;стоматолог — хирург&lt;/em&gt; проводит зубосохраняющие операции, а в случае полной или частичной утраты зуба создает условия для восстановления прежнего вида при помощи имплантатов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Врач — стоматолог&lt;/em&gt; терапевт по показаниям проводит восстановление всех групп зубов за счет эстетической реставрации.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Клиника НьюСмайл предлагает своим пациентам высококвалифицированную помощь в восстановлении зубов методами ортопедической (протезирование зубов при помощи вкладок, виниров, штифтов и т. д.) и хирургической стоматологии (имплантация зубов, зубосохраняющие операции и т. д.).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Пациенты нашей клиники, благодаря качественной диагностике, умелым рукам врачей, современному оборудованию и прогрессивным технологиям лечения, получают возможность качественно восстановить зубы, а вместе с тем обрести уверенность в себе, восстановить жевательные функции и получить возможность полноценно питаться (в том числе, свежими овощами или грубой пищей). Восстановленные зубы ни по внешнему виду, ни по функциональности ничем не отличаются от естественных здоровых зубов.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>