<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ньюсмайл Стоматологическая Клиника г. Барановичи</title>
    <link>http://syemialy.github.io/newsmile.by/</link>
    <description>Recent content on Ньюсмайл Стоматологическая Клиника г. Барановичи</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Dec 2015 23:09:12 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://syemialy.github.io/newsmile.by/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>alignment2x</title>
      <link>http://syemialy.github.io/newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%B2%D1%8B%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BD%D0%B8%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5</link>
      <pubDate>Thu, 17 Dec 2015 23:09:12 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://syemialy.github.io/newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%B2%D1%8B%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BD%D0%B8%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5</guid>
      <description>&lt;p&gt;Технологии в медицине и стоматологии не стоят на месте.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Сегодня мы живем в сумасшедшем ритме и хотим, чтобы все произошло “еще вчера”. Пожалуйста!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Уже более 7-ми лет мы применяем прозрачные каппы в России, и еще дольше в США), успешно вылечено более полутора тысяч пациентов. У нас действительно большой опыт в таком лечении и за счет этого, сегодня мы можем лечить практически любую патологию с помощью прозрачных капп.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Константин, так что нового появилось в технологиях выравнивания зубов?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Надо сказать, что самый большой прорыв в лечении неправильного прикуса у взрослых произошел буквально недавно. Это заключается в том, что теперь мы можем сократить сроки лечения практически вдвое. Невероятно, но факт!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Благодаря развитию науки, сегодня у нас есть методики, которые позволяют это сделать.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Что это такое? И как это работает?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;К.Р. Все эти методики направлены на восстановление баланса кости.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для того, чтобы кость была здоровой, необходимо устойчивое равновесие между функциями остеобластов (синтезируют костную ткань) и остеокластов (разрушают костную ткань), и этот процесс в кости должен быть сбалансирован. Для передвижения зубов нам необходим такой баланс. Для быстрого передвижения зубов — нам необходимо постоянно на этот баланс влиять.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Так вот, одна их технологий, помогающая нам ускорить ортодонтическое лечение, пришла к нам из космической медицины . Ученые, выявили, что плотность кости космонавтов, вернувшихся на Землю после пребывания в космосе, уменьшается. На основании этого была выдвинута и впоследствии доказана теория, что это происходит из-за нахождения в невесомости длительное время. В медицинской литературе есть ссылки на то, что восстановить такой баланс кости можно при применении микро вибрации.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тоже самое происходит и с нашими зубами. Ученые разработали специальный прибор для домашнего применения, который воздействуя на зубы микро вибрацией, восстанавливает баланс в кости, и зубы начинают передвигаться быстрее, что позволяет нам сократить сроки лечения.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Также есть еще одна технология, она позволяет активировать кость в области определенных зубов с помощью нанесения микро насечек специальным инструментом.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Обе эти технологии, как при применении в паре, так и по отдельности, становятся прекрасным инструментом в руках опытного доктора и позволяют сделать лечение более предсказуемым и добиться прекрасного результата.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Кстати, надо сказать, что все эти новшества подходят не только для прозрачных капп, но и для любого ортодонтического лечения.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>occlusion</title>
      <link>http://syemialy.github.io/newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%B8%D1%81%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5_%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%BA%D1%83%D1%81%D0%B0</link>
      <pubDate>Thu, 17 Dec 2015 23:03:43 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://syemialy.github.io/newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%B8%D1%81%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5_%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%BA%D1%83%D1%81%D0%B0</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;1. Насколько сегодня в России распространена проблема неправильного прикуса? Как его различные варианты влияют на эстетику лица? Например, если верхние зубы слишком заходят на нижние, у женщин гораздо быстрее образуются морщины-марионетки, идущие от уголков губ к подбородку. При слишком узкой челюсти деформируется овал лица. И т.д. Самые разные примеры. Что здесь можно исправить?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Аномалия прикуса — действительно очень распространенное явление во всем мире, в том числе и в России. По данным различных научных исследований, патология прикуса встречается примерно у 85-95% населения. Корни проблемы распространения патологии уходят в начало 19 века — именно на это время в Европе и в России пришелся период индустриализации. Помимо благ, это явление имело и негативные последствия, выраженные, прежде всего, в увеличении использования бензина в развивающейся промышленности, продуктом горения которого являются полициклические углеводороды. Именно они, неизбежно попадая в окружающую среду, неблагоприятно влияют на организм человека, вызывая аллергическую воспалительную реакцию, которая, в свою очередь, наносит ущерб дыханию — человеку становится невозможно дышать через нос. При этом именно носовое дыхание очень важно для поддержания здоровья всего организма, в том числе и полости рта, а его нарушение приводит к возникновению патологического процесса, следствием которого и является неправильный прикус. Кроме экологии, дополнительное негативное воздействие, в конечном счете, приводящее к патологии прикуса, оказывают такие факторы, как неправильное вскармливание, искусственное вскармливание, недостаточный по продолжительности период кормления грудью, а также пищевые аллергии, включая аллергию на коровье молоко.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Конечно же, патология прикуса оказывает влияние на эстетику лица. Примерно 80% всех патологий, “следы” которых видны на лице человека, связаны с недостаточным развитием нижней челюсти, её задним положением и сужением верхней челюсти. Так, суженная верхняя челюсть как бы “заталкивает” нижнюю челюсть назад, формируя при этом выпуклый профиль лица. В сложных случаях патологии такое лицо выглядит “птичьим” — с кажущимся большим носом, при этом сам нос может быть вполне нормальных размеров, но из-за того, что подбородок западает, нос и вся средняя часть лица становятся выраженными, нарушая пропорциональность линий.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Кроме этого, такое заднее, или, как говорят стоматологи, дистальное положение нижней челюсти приводит к тому, что нижняя часть лица уменьшается, возникают глубокие носогубные и подбородочные складки и морщины, а также “заеды” в углах рта. Все это также неблагоприятно сказывается на эстетике лица.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Другой достаточно часто встречающейся патологией прикуса является открытый прикус. Чаще всего причины его возникновения нужно искать в детском возрасте. Если ребенок с раннего детства дышит через рот, то круговая мышца рта не получает достаточного развития, в результате чего нарушается эстетика лица. Во взрослом возрасте это приводит к выражению лица с полуоткрытым ртом, что, конечно же, можно и нужно исправить у стоматолога.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ba-petersСамый простой и действенный метод борьбы с такими внешними проявлениями — лечение аномального прикуса. Именно здесь на помощь приходят современные методики нейромышечной ортодонтии. Её отличие от традиционных методик лечения прикуса состоит в том, что при таком лечении прикус исправляется не только так, чтобы зубы были ровными, во внимание принимается развитие челюстей, лица, даже всего организма в целом. На первый взгляд это может показаться необычным, но сегодня науке точно известно, что положение челюсти связано с осанкой и со структурой позвоночника. Если нижняя челюсть находится в заднем положении, о котором мы говорили выше, то это приводит к изменениям и во всем теле. Шея человека перемещается вперед, голова запрокидывается назад — а это нарушает осанку, фигуру — то есть здесь речь идет не только о лице. Нейромышечная стоматология при лечении патологии прикуса, прежде всего, уделяет внимание нормализации дыхания, осанки и гармоничному развитию всего организма. А задача нейромышечной ортодонтии, как её составной части, как раз-таки и состоит в правильном исправлении патологии прикуса и устранении связанного с ней негативного влияния на эстетику лица.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;2. Как влияют на эстетику лица проблемы с нижнечелюстным суставом? Сегодня в эстетической медицине все больше развиваются различные техники работы с мышцами антагонистами: это – глубокий мануальный массаж, инъекции ботулинического токсина. Они основаны на том непреложном факте, что многие наши мышцы работаю «в паре». Если одни в силу каких-то причин очень напряжены, то другие расслабляются. Целенаправленно влияя на расслабление и напряжение мышц, можно достигать эффекта подтяжки лица, сделать его более молодым и гармоничным. Чем в данном случае способна помочь нейромышечная стоматология? Ведь в отличие от массажа и ботокса она дает не временный, а постоянный эффект?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Действительно, состояние нашего височно-нижнечелюстного сустава (ВНЧС) может практически в буквальном смысле отражаться на лице, влияя на эстетику. Это две стороны одой медали – ведь форма и функция неразрывно связаны друг с другом. Нарушение функции (в данном случае патология ВНЧС) вызывает нарушение формы, т.е. эстетики лица, и наоборот. Механизм связи ВНЧС и нижней челюсти и его влияние на внешность можно кратко объяснить так. Повышенная стираемость зубов и различные аномалии прикуса приводят к тому, что нижняя часть лица уменьшается, нарушая пропорциональность, а нижняя челюсть находится в неидеальном, неестественном для человека положении, которое в стоматологии называется патологическим. Это может являться причиной возникновения дисфункции ВНЧС — ведь когда движение нижней челюсти происходит по патологической траектории, диск ВНЧС может сместиться вперед, вызывая перенапряжение мышц (гипертонус), их спазм и хроническую усталость. Это, в свою очередь, приводит не только к эстетической непропорциональности лица, но и к его асимметрии, как раз-таки и возникающей вследствие спазма и гипертонуса мышц. Спазмированные мышцы еще больше способствуют перемещению нижней челюсти назад и обуславливают её ротацию. Основной целью нейромышечной стоматологии является определение причины гипертонуса и спазма мышц, связанного с таким патологическим положением нижней челюсти и решение этой проблемы. Обычно её можно решить двумя способами — это либо пройти нейромышечной ортодонтическое лечение, результатом которого является естественное исправление положения нижней челюсти и нормализация черт лица. Либо восстановить оптимальное положение нижней челюсти, обеспечив её перемещение по нейромышечной траектории. Технология такого лечения достаточно проста — суть его заключается в расслаблении и перепрограммировании мышц с помощью специального оборудования, в результате чего сами мышцы находят оптимальное положение челюсти. А задача доктора сводится к тому, чтобы зарегистрировать это правильное положение и зафиксировать его, изготовив временную пластинку, которая называется ортотик. Ортотик поддерживает оптимальное положение челюсти и обеспечивает её движение по правильной траектории. После ношения этой временной пластинки, с помощью виниров или коронок проводится окончательное восстановление правильного положения нижней челюсти. Соответственно, в результате устраняется гипертонус и спазмированность мышц, восстанавливается баланс и эстетика лица, уходит асимметрия. Что касается упомянутых в вопросе техник массажа, иглотерапии и ботокса (использование ботулинического токсина) и их использования в лечении гипертонуса мышц, то все эти техники вполне приемлемы в качестве дополнительной, или вспомогательной терапии. Однако, поскольку их применение не устраняет причину возникновения асимметрии и дисбаланса, то, безусловно, после того, как действие этих препаратов или процедуры заканчивается, часто возникают рецидивы. Ведь неустранённая причина приводит к повторному появлению нарушений — спазму и гипертонусу мышц&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;3. Представления о красоте, как известно, подвержены моде. Для достижения эффекта впалых щек женщины на Западе нередко удаляют крайние верхние зубы. Чем это может быть чревато в последующем? Существую какие-то другие перегибы, связанные с модой?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Это правда — отдавая дань моде, иногда мы не добавляем себе здоровья. Таких примеров много, в том числе и удаление последних зубов, о котором упоминается в вопросе. Например, когда-то в моде была так называемая “французская улыбка” — она считалась самой сексуальной и привлекательной. При такой улыбке зубы верхней челюсти выдавались вперед, а нижняя челюсть смещалась назад настолько, что её не было видно. Многие женщины хотели стать обладательницами именно такой улыбки, но, на самом деле, это было не что иное, как дистальный прикус, о вреде которого мы говорили ранее.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Также интересным примером является искусственное удлинение шеи, распространённое в африканских племенах. По этой модной традиции девушкам с детства на шею одевают специальный металлический воротник, который постепенно наращивают, таким образом, вытягивая шею. С одной стороны — иметь длинную шею, это привлекательно. Но, в тоже время, впоследствии без такого воротника девушка жить не может, так как шейные позвонки становятся настолько хрупкими, что они не могут поддерживать шею. И при отсутствии дополнительной поддержки возникает перелом шейного отдела позвоночника, в результате которого человек может погибнуть.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Но и современная стоматология не является исключением — слепое следование моде, не приносящее пользу зубам, случается и здесь. Не так давно было модно иметь золотую коронку на одном из передних зубов. И стоматологи, удовлетворяя требования пациентов, изготавливали такие коронки на совершенно здоровые зубы. Совсем недавним примером может быть татуировка на зубах, либо приклеивание стразов и бриллиантов на зубы. Это модно, но здоровья зубам такие манипуляции не прибавляют. Надо сказать, что существуют вещи, для которых нет временных рамок, и, как бы не менялась мода, они всегда остаются актуальными. Испокон веков и по сегодняшний день эталоном красоты считаются здоровые, ровные, белые зубы. Если обратиться к истории, то даже в Библии белизна зубов упоминается как признак здоровой и красивой улыбки, да и множество исторически фактов говорят о том, что представления о красивой улыбке тогда ничем не отличались от современных.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>whitning</title>
      <link>http://syemialy.github.io/newsmile.by/yc%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%BE%D1%82%D0%B1%D0%B5%D0%BB%D0%B8%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5</link>
      <pubDate>Thu, 17 Dec 2015 22:50:07 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://syemialy.github.io/newsmile.by/yc%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%BE%D1%82%D0%B1%D0%B5%D0%BB%D0%B8%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5</guid>
      <description>&lt;p&gt;Стоматология сегодня не только несет лечебную функцию и следит за здоровьем зубов человека, но и помогает сберечь красоту улыбки. Ровные белые зубы – мечта для многих людей. Но в настоящее время это вполне реально и доступно – отбеливание зубов можно сравнить с обычной сегодня покраской волос. Эстетическая стоматология призвана помочь в этом и поправить «упущения природы». Существует несколько способов отбеливания зубов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Отбеливание зубов в стоматологии и дома&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Чаще всего причина некрасивого цвета зубов кроется в пище, которую мы ежедневно принимаем (чай, кофе), в табакокурении, приеме антибиотиков и других лекарств, а также в наследственной предрасположенности.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Обратившись в стоматологическую клинику, можно быстро решить подобную проблему, ведь отбеливание зубов – процедура безболезненная и относительно недорогая. Удаление пигментных отложений с поверхности зубов – вот что собой представляет отбеливание зубов, в результате которого зубы станут светлее.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Если выделять основные способы отбеливания зубов, то получится, что существует 3 основных:
* лазерное отбеливание зубов
* профессиональное отбеливание зубов
* очистка зубов в домашних условиях&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;При лазерной чистке стоматолог наносит на зубы отбеливающий гель, изолируя заранее десны и рот от зубов, а затем при помощи лазера активирует гель. Всего 2-3 процедуры — и эффект будет на лицо: цвет зубов изменится на некоторое количество тонов. Этот метод самый эффективный на сегодня, отбеливание зубов таким образом всегда впечатляет. А самое приятное состоят в том, что зубы радуют своей белизной несколько лет.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Следующий вид отбеливания – профессиональное отбеливание зубов также проводится специалистом-стоматологом. Этот способ лидирует по своей частоте использования, ведь в результате него цвет зубов всего за один сеанс меняется аж на 8 тонов. От лазерного отбеливания профессиональное отбеливание зубов отличается тем, что используется ламповый свет вместо лазера.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для проведения дома самостоятельного сеанса отбеливания необходима консультация врача-стоматолога. По-другому эту процедуру называют «ночное отбеливание зубов», ориентируясь на удобное время проведения подобного дела. Заранее подготовленный футляры для челюстей пациента заполняются отбеливающей жидкостью, и человек надевает их на свои зубы на всю ночь. Недостатком такого вида отбеливания является отсроченность эффекта на 2 недели.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Рассматриваемая область косметической стоматологии – отбеливание зубов очень часто претерпевает изменения. Появляются все новые и новые препараты, гарантирующие идеальную и белоснежную улыбку за короткий период времени. Обновляются также сами препараты для проведения лазерного или профессионального отбеливания, и оборудование.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Естественно, есть и ограничения для проведения этих процедур. Дети и подростки не могут быть клиентами с таким запросом, так как у них зубы находятся на стадии формирования, также отбеливание зубов противопоказано аллергикам и людям с повышенной чувствительностью зубов. Даже после отбеливания зубов любым способом ежедневный уход за зубами никто не отменял.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>dentalhealth</title>
      <link>http://syemialy.github.io/newsmile.by/yc%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%B7%D0%B4%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D0%B5_%D0%B7%D1%83%D0%B1%D1%8B</link>
      <pubDate>Thu, 17 Dec 2015 22:44:36 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://syemialy.github.io/newsmile.by/yc%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%B7%D0%B4%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D0%B5_%D0%B7%D1%83%D0%B1%D1%8B</guid>
      <description>&lt;p&gt;В настоящее время фраза «Без зубов останешься» может звучать не только из уст хулигана. Несомненно, медицина достигла многого. Несмотря на то, что все, что можно было открыть, уже открыли, до сих пор весьма актуальным вопросом является – здоровье наших зубов. Как сохранить зубы?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Здоровье зубов – это не только хорошая наследственность. Недостаточно только правильно чистить зубы. Существует комплекс обоснованных показателей, которые, так или иначе, влияют на здоровье нашей ротовой полости.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Организм – это единое целое, поэтому бороться за каждую его составляющую – это приоритетная задача каждого человека. Не стоит думать, что здоровье зубов касается только ротовой полости. Не забывайте, что заражение после запущенного кариеса может уйти в кровь и спровоцировать новые недуги.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Чтобы сохранить здоровье зубов на протяжение долгих лет, следует тщательно следить и ухаживать за ними. Вот вам несколько полезных советов по уходу за зубами и ротовой полостью…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Берегите эмаль&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вопрос специалисту-стоматологу:
- Как обезопасить здоровье своих зубов, чтобы не возникало проблем, которые нужно будет рано или поздно решать?
Ответ:
- Заботьтесь о здоровье своей эмали.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Без сомнений, эмаль по твердости можно сравнить с алмазом, ну или со сталью. Она невероятно крепка, и ее весьма трудно поцарапать. К сожалению, наша эмаль имеет свойство трескаться. Не уверен, что лучший способ открывания пивной бутылки – это ваши зубы. Также не стоит путать свои зубы с орехоколом. Более того, эмаль рушится, когда люди скрепят зубами. Происходит это осознано или нет неважно, результат один и тот же.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Уделите больше внимания непосредственно чистке.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Во время чистки зубов вы вычищаете остатки пищи, которые находятся между зубами. Так же вы полируете свою эмаль. Зубной налет периодически появляется на наших зубах. Только с помощью чистки зубов мы его удаляем. На сегодняшний день существует огромное количество средств, которые могут долгое время препятствовать появлению зубного налета. Выбору дополнительного средства необходимо уделить больше внимания. Желательно проконсультироваться с врачом, который при выборе дополнительного средства учтет особенности вашего здоровья.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Не забывайте, что чистить зубы нужно как минимум два раза в день. После завтрака и перед сном. Длительность может колебаться от 5 до 7 минут. Было бы неплохо чистить зубы после каждого приема пищи.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для здоровой улыбки, необходимо правильно чистить свои зубы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Длительная чистка зубов может быть вредна для эмали и десен. Чистить зуб нужно не только горизонтально, но и вертикально. Круговые движения являются такими же полезными. Не стоит думать, что здоровье ротовой полости зависит исключительно от здоровья зубов. Очищайте свой язык и щеки изнутри. Ученые доказали, что больше половины микробов ротовой полости находятся на щеках и языке, также эти места в большинстве случаев оказываются причиной неприятного запаха.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Правильный выбор щетки – залог успеха.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для того, чтобы правильно выбрать зубную щетку, вам необходимо знать особенности ваших зубов и десен. Чувствительность играет очень важную роль. Зубные щетки по жесткости разделяются на три вида: жесткие, средние и мягкие. Как правило, жесткие щетки используют люди, которые имеют здоровые и крепкие зубы. Щетки средней жесткости пользуются большой популярностью, так как большинство людей имеют более-менее нормальные здоровые зубы. Мягкие зубные щетки используют люди, которые имеют повышенную чувствительность либо хрупкую эмаль. Для детей возрастом до пяти лет необходимо выбирать щетки мягкой жесткости.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;О жевательных резинках&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Не стоит пренебрегать советами стоматологов о жевательных резинках. Эта продукция на самом деле способна частично очистить вашу ротовую полость после приема пищи. Даже в телевизионной рекламе нам постоянно твердят о том, как легко сохранить зубы в чистоте.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Продукты для здоровья зубов&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Очень полезно употреблять в пищу твердые фрукты и овощи, такие как морковь, редиску, яблоко и другие. В них содержится много полезных для организма витаминов и веществ, способных поддерживать здоровье ваших зубов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Регулярное посещение стоматолога&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Не забывайте, что за состоянием ваших зубов обязательно должен следить специалист-стоматолог. Если вы будете посещать его хотя бы раз в полгода — то вам удастся избежать различных проблем на самых ранних этапах. Вы сэкономите на лечении и надолго сохраните здоровье своих зубов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;К здоровью своих зубов необходимо относиться с большой ответственностью. Ни в коем случае нельзя переносить здоровье своей ротовой полости на второй план. Не зря многие врачи говорят о влиянии состояния зубов на здоровье человека (Здоровые зубы — залог здоровья!)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>idealsmile</title>
      <link>http://syemialy.github.io/newsmile.by/yc%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D0%B0%D1%8F_%D1%83%D0%BB%D1%8B%D0%B1%D0%BA%D0%B0</link>
      <pubDate>Thu, 17 Dec 2015 22:41:05 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://syemialy.github.io/newsmile.by/yc%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D0%B0%D1%8F_%D1%83%D0%BB%D1%8B%D0%B1%D0%BA%D0%B0</guid>
      <description>&lt;p&gt;В арсенале современной стоматологии существует множество методов, применяя которые можно добиться ослепительной улыбки, все зависит от Ваших целей и состояния зубов. С помощью прогрессивных технологий Вы сможете изменить цвет и форму зубов, устранить промежутки между зубами, восстановить утраченные, стертые и сломанные зубы и исправить неправильный прикус. Практически все стоматологи обладают знаниями, достаточными для решения всех вышеперечисленных проблем. Как же выбрать правильного специалиста?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Выбирая стоматолога, стоит поинтересоваться, где и когда доктор проходил обучение и как он в данный момент поддерживает уровень своих знаний. Кроме этого, важно спросить, сколько пациентов уже было вылечено – как правило, хороший врач сможет показать Вам результаты своей работы, такие как отзывы пациентов и фотографии «до и после». Грамотный специалист всегда сможет подобрать план лечения, необходимый именно Вам, учтя все Ваши пожелания, предпочтения и особенности внешности.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Хорошего клинициста интересует не столько решение конкретной проблемы, лежащей на поверхности (например, реставрация отдельно взятого зуба), сколько комплексная забота об общем состоянии человека. Сегодня врач стоматолог способен не только вернуть здоровье и красоту, но и продлить жизнь. Правильно реставрированная улыбка во многих случаях способна восстановить вашу осанку и нормализовать дыхательные пути. Современные технологии позволяют избавить вас от храпа, ночного апное, предупредить возникновение сердечно-сосудистых заболеваний и их грозных осложнений: инфарктов и инсультов. И это не пустые слова. Восстановив правильное положение нижней челюсти при реконструкции улыбки или ортодонтическом исправлении прикуса, опытный врач способен нормализовать нейромышечный баланс всей зубочелюстной системы и избавить вас от головных болей, болей в шее, звона в ушах, головокружения и т.д.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Аппарат VelScope выявляет раковые опухоли полости рта Такой же эффект достигается при грамотном исправлении прикуса, когда снижается нагрузка на мышцы головы и шеи, которые при привычном прикусе (а в 85% случаев привычный прикус является неправильным) подвержены напряжению, что вызывает не только головные боли, но и нежелательные изменения во внешности. Поставив зубы в естественное для человека правильное положение, возможно достичь истинного баланса всей зубочелюстной системы, при котором мышцы лица абсолютно расслабляются, создавая условия, препятствующие развитию заболеваний, провоцирующих преждевременное старение. Если говоря об исправлении зубов, Вы думаете об ужасно выглядящих брекетах на зубах, то Вы ошибаетесь. Сегодня практически любая патология прикуса и неровные зубы могут быть исправлены абсолютно невидимым методом с помощью прозрачных капп, которые позволяют провести лечение быстро, комфортно и незаметно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Как бы тщательно Вы ни заботились о зубах в домашних условиях, как бы часто Вы ни чистили зубы зубной щеткой и нитью, существуют специальные процедуры периодического ухода за зубами, провести которые возможно только в кабинете у профессионального гигиениста. Удаление зубного налета и камня, выявление кариеса на ранних стадиях и, как следствие, предупреждение потери зубов и развития пародонтита и сохранение здоровья десен – далеко не единственные плюсы регулярного посещения гигиениста.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;С помощью современного оборудования, в кабинете у врача, всего за 1-2 минуты возможно распознать онкологические заболевания ротовой полости на самых ранних стадиях (примерно за 5 лет до того, как они будут заметны глазу). Так как возникновение злокачественных образований тесно связано с вирусом папилломы человека, который, как известно, может передаваться половым путем, многие специалисты рекомендуют всем лицам старше 18 лет ежегодно проходить подобное обследование.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Более того, с помощью современной лазерной технологии гигиенист способен вылечить даже герпес, или «простуду», на губах. Если обратиться к доктору на ранней стадии развития простуды (когда область только начинает чесаться), возможно предотвратить появление «пузырька». А в случае, если герпес уже появился, воздействие лазером значительно уменьшит проявление симптомов и увеличит скорость выздоровления.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>cleaning</title>
      <link>http://syemialy.github.io/newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D1%87%D0%B8%D1%81%D1%82%D0%BA%D0%B0</link>
      <pubDate>Wed, 16 Dec 2015 23:15:51 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://syemialy.github.io/newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D1%87%D0%B8%D1%81%D1%82%D0%BA%D0%B0</guid>
      <description>&lt;p&gt;Профессиональная чистка зубов включает в себя три обязательных действия :&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1) прохождение ультразвуковым аппаратом (скалером) по наружным и внутренним поверхностям зубов по зубо-десневому переходу, со снятием зубных отложений с шеек зубов и под десной;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2) снятие пигментного налета ( от пищевых красителей и табака ) тем же скалером , либо аппаратом Air-flow ( струей воды, смешанной с ароматизированным порошком соды по принципу пескоструйной очистки );&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3) полировка очищенных поверхностей зубов, обычно, — резиновыми полирами или вращающимися щеточками с разнообразными полировочными пастами.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В хороших клиниках к «золотому стандарту» профессиональной гигиены добавляются дополнительные процедуры :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;анестезия при низком пороге чувствительности пациента;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;снятие «нависающих» краев пломб и их полировка ( удаление механической причины скопления зубных отложений );&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;полировка ручными абразивными полосками (штрипсами) контактных поверхностей зубов в межзубных промежутках , где чаще всего и быстрее всего образуются новые отложения и налет;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;покрытие зубов фторсодержащими препаратами для защиты от внешних факторов и укрепления эмали в течение первых 24 часов после чистки, когда зуб еще не восстановил свою биопленку, которая неизбежно снимается при чистке и восстанавливается при взаимодействии со слюной в течение суток;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;при обращении за профессиональной гигиеной автоматически проводится осмотр на наличие различных заболеваний в полости рта, и делаются, хотя бы раз в 1-2 года (или чаще, при подозрении на патологию), диагностические рентгеновские снимки для ранней диагностики кариеса и других проблем;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;доктор может советовать индивидуально средства по уходу за зубами и деснами в зависимости от клинической ситуации или направлять на лечение к нужным специалистам.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Кроме того, профессиональная гигиена вполне может быть приятной : во время нее в некоторых клиниках можно слушать успокаивающую музыку, смотреть фильм , принимать ароматерапию и микромассаж шеи специальным воротником,  и даже делать ручки «бархатными»,пользуясь специальными перчатками с аппликацией масел».&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>implants</title>
      <link>http://syemialy.github.io/newsmile.by/yc%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%B8%D0%BC%D0%BF%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D1%82%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F</link>
      <pubDate>Wed, 16 Dec 2015 22:42:38 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://syemialy.github.io/newsmile.by/yc%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%B8%D0%BC%D0%BF%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D1%82%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сегодня каждый знает, что такое имплантация. Но далеко не каждый знает какие параметры влияют на качество этой процедуры и какие ее виды предлагает современная стоматология. Обо всем этом рассказывает Иветта Шварцман, ведущий специалист Бостонского Института Эстетической Стоматологии Dentel SPA.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Имплантация сегодня — процедура распространенная и в некоторых случаях необходимая. Но если она была проведена некачественно, — возникает большая вероятность того, что процедуру имплантации придется выполнить повторно. Поэтому так важно перед установкой имплантатов обратить внимание на саму клинику и оборудование. Такие вещи, как чистота и порядок в лечебном заведении, ультрасовременное оборудование и профессионализм врачей являются показателями того, насколько качественно будет выполнена процедура.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Перед самой операцией пациенту делают цифровое сканирование, что позволяет точно смоделировать картину места для будущего имплантата. Данная процедура учитывает и размеры костной ткани, что крайне важно: ведь если кости окажется недостаточно, имплантат долго не продержится. В этом случае пациенту предлагается процедура наращивания костной ткани.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Когда все особенности полости рта пациента учтены, подбирается сам имплантат и моделируется на компьютере цифровая версия предстоящей операции.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Раньше процедура имплантации была очень длительной, так же как и процесс заживления. Конечно, таким методом можно воспользоваться и по сей день. Но современная стоматология значительно шагнула вперед, и теперь установить имплантат стало возможным всего за несколько дней. Более того, появилась возможность избежать надрезов при данной операции, из-за чего процесс заживления был так длителен. Теперь имплантат устанавливается с помощью небольшого прокола. Такая операция почти бескровна, более эстетична и позволяет поврежденным тканям крайне быстро восстановиться.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Современная имплантация — процедура, которую стало возможным совершить за кратчайшие сроки и при этом избежать долгого заживления. Качественно выполненная операция не только значительно сэкономит ваше время и нервы, но и позволит максимально быстро начать улыбаться по-новому.&amp;ldquo;&amp;rdquo;&amp;rdquo;
name = &amp;ldquo;Современная имплантация&amp;rdquo;
shortText = &amp;ldquo;Сегодня каждый знает, что такое имплантация. Но далеко не каждый знает какие параметры влияют на качество этой процедуры и какие ее виды предлагает современная стоматология. Обо всем этом рассказывает Иветта Шварцман, ведущий специалист Бостонского Института Эстетической Стоматологии Dentel SPA.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>