<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Восстановление on Ньюсмайл Стоматологическая Клиника г. Барановичи</title>
    <link>http://newsmile.by/tags/%D0%B2%D0%BE%D1%81%D1%81%D1%82%D0%B0%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/index.xml</link>
    <description>Recent content in Восстановление on Ньюсмайл Стоматологическая Клиника г. Барановичи</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <atom:link href="http://newsmile.by/tags/%D0%B2%D0%BE%D1%81%D1%81%D1%82%D0%B0%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>restoration</title>
      <link>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%B2%D0%BE%D1%81%D1%81%D1%82%D0%B0%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2015 10:58:45 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%B2%D0%BE%D1%81%D1%81%D1%82%D0%B0%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5</guid>
      <description>&lt;p&gt;В клинике НьюСмайл уделяют особое внимание восстановлению зубов и проводят эту процедуру качественно и безболезненно.

Специалисты в области стоматологии утверждают, что трудно найти человека зрелого возраста с идеально здоровыми зубами. Чтобы помочь пациентам обрести красивую улыбку, стоматологам все чаще приходится прибегать к процедуре восстановления зубов. Восстановление необходимо тогда, когда имеется полностью или частично разрушенный зуб, которому необходимо вернуть прежний вид. Процедура эта важная и ответственная, поэтому восстановлением зубов занимаются как врачи стоматологи — ортопеды, так и врачи стоматологи — терапевты.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Основным показанием к проведению восстановления зубов является необходимость коррекции эстетических параметров зуба, наличие кариеса, некариозных поражений, дефектов, деформации или нарушения целостности зуба. В результате пациент не только обретает здоровые зубы, возвращает эстетичный внешний вид всего зубного ряда и приобретает красивую улыбку.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В современной стоматологии, в зависимости от степени повреждения, используют различные методы восстановления полностью или частично разрушенных зубов. Небольшие дефекты на нефункциональной поверхности можно восстановить терапевтически (пломбой).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Остальные реставрации проводятся ортопедическим путем, при отсутствии зуба — хирургическим.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Задачей врача &lt;em&gt;стоматолога — ортопеда&lt;/em&gt; является восстановление и протезирование зубов несъемными или съемными протезами, а также, коррекция внешнего вида зубов, выравнивание деформаций или аномалий зубочелюстной области с использованием виниров.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Врач &lt;em&gt;стоматолог — хирург&lt;/em&gt; проводит зубосохраняющие операции, а в случае полной или частичной утраты зуба создает условия для восстановления прежнего вида при помощи имплантатов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Врач — стоматолог&lt;/em&gt; терапевт по показаниям проводит восстановление всех групп зубов за счет эстетической реставрации.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Клиника НьюСмайл предлагает своим пациентам высококвалифицированную помощь в восстановлении зубов методами ортопедической (протезирование зубов при помощи вкладок, виниров, штифтов и т. д.) и хирургической стоматологии (имплантация зубов, зубосохраняющие операции и т. д.).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Пациенты нашей клиники, благодаря качественной диагностике, умелым рукам врачей, современному оборудованию и прогрессивным технологиям лечения, получают возможность качественно восстановить зубы, а вместе с тем обрести уверенность в себе, восстановить жевательные функции и получить возможность полноценно питаться (в том числе, свежими овощами или грубой пищей). Восстановленные зубы ни по внешнему виду, ни по функциональности ничем не отличаются от естественных здоровых зубов.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>