<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Консультация on Ньюсмайл Стоматологическая Клиника г. Барановичи</title>
    <link>http://syemialy.github.io/newsmile.by/tags/%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%81%D1%83%D0%BB%D1%8C%D1%82%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in Консультация on Ньюсмайл Стоматологическая Клиника г. Барановичи</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Dec 2015 10:58:35 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://syemialy.github.io/newsmile.by/tags/%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%81%D1%83%D0%BB%D1%8C%D1%82%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>consultation</title>
      <link>http://syemialy.github.io/newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%81%D1%83%D0%BB%D1%8C%D1%82%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2015 10:58:35 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://syemialy.github.io/newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%81%D1%83%D0%BB%D1%8C%D1%82%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Начальным этапом лечения в клинике НьюСмайл является консультация.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Пациенту проводится диагностическая консультация, которая включает сбор максимально полной объективной и субъективной информации о состоянии стоматологического здоровья (ортопантомография и прицельная R-графия, сбор анамнеза, осмотр, получение оттисков для изготовления диагностических моделей). Затем, на заочном консилиуме проводится анализ полученных данных с составлением оптимальных для пациета клинического и финансового планов лечения, после обсуждения которых составляется график визитов к специалистам.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;томография-зубов:5a47f18785fc73d5178f4aa56417f1a5&#34;&gt;Томография зубов&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;В сложных случаях рекомендуется дополнительная очная консультация профессора или узкого специалиста. Также в «Профессорской стоматологической клинике» для точной диагностики используется компьютерный томограф PaX-reve 3D. Трехмерное изображение, получаемое при данном исследовании, позволяет выявить ряд анатомических особенностей корней, корневых каналов, и более детально оценить состояние периодонта и пародонта.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>