<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Xирургия on Ньюсмайл Стоматологическая Клиника г. Барановичи</title>
    <link>http://syemialy.github.io/newsmile.by/tags/x%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%80%D0%B3%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in Xирургия on Ньюсмайл Стоматологическая Клиника г. Барановичи</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Dec 2015 10:59:07 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://syemialy.github.io/newsmile.by/tags/x%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%80%D0%B3%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>surgery</title>
      <link>http://syemialy.github.io/newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D1%85%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%80%D0%B3%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F-%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2015 10:59:07 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://syemialy.github.io/newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D1%85%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%80%D0%B3%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F-%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Современная хирургическая стоматология способна эффективно решать самый широкий круг задач, связанных со здоровьем ротовой полости. И сегодня, благодаря многочисленным научным исследованиям, появлению инновационных технологий и созданию новых материалов работа стоматологов-хирургов прежде всего направлена на сохранение зубов и тканей пародонта, независимо от сложности случая.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;клиника-ньюсмайл-хирургия-на-высшем-уровне&#34;&gt;Клиника НьюСмайл — хирургия на высшем уровне&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Деятельность отделения хирургии стоматологической клиники НьюСмайл весьма многогранна. Новейшее оборудование, навыки и многолетний опыт в хирургическом лечении позволяют нашим специалистам оказывать следующие виды помощи:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Имплантация.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Зубосохраняющие операции.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Лечение воспалений и опухолей.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Удаление новообразований на лице.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Подготовка полости рта к установке протезов.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Удаление зубов.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Лечение заболеваний тройничного нерва, слюнных желез, височно-нижнечелюстного сустава.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Первичная обработка ран на лице, шее, в полости рта.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Операции на тканях пародонта.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Пластические и восстановительные операции на челюстях.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Диагностика специфических заболеваний, если они проявляются в полости рта.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Стоматологи-хирурги нашей клиники блестяще справляются со сложнейшими задачами. При этом все процедуры проводятся максимально бережно и безболезненно. Для каждого пациента индивидуально подбираются безопасные и нетоксичные анестетики, благодаря которым во время хирургических манипуляций человек не испытывает дискомфорта.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>