<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ортодонтия on Ньюсмайл Стоматологическая Клиника г. Барановичи</title>
    <link>http://syemialy.github.io/newsmile.by/tags/%D0%BE%D1%80%D1%82%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in Ортодонтия on Ньюсмайл Стоматологическая Клиника г. Барановичи</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Dec 2015 10:59:21 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://syemialy.github.io/newsmile.by/tags/%D0%BE%D1%80%D1%82%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>orthodontics</title>
      <link>http://syemialy.github.io/newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%BE%D1%80%D1%82%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B8%D1%8F</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2015 10:59:21 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://syemialy.github.io/newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%BE%D1%80%D1%82%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B8%D1%8F</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Ортодонтическое лечение — это целый комплекс мер, направленных на устранение дефектов зубного ряда. Результат достигается посредством длительного воздействия специальной аппаратуры.Если вы озабочены выбором ортодонтии в Баоановичах, приезжайте в клинику НьюСмайл. Высококвалифицированные специалисты, новейшие технологии, передовое оборудование — у нас есть все, чтобы сделать вашу улыбку безупречной.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;что-такое-ортодонтия&#34;&gt;Что такое ортодонтия?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Это раздел стоматологии, в обязанности которого входит изучение, диагностика и лечение различных зубочелюстных аномалий, таких как, неправильный прикус, неровное расположение зубов или широкие межзубные щели. Подобные дефекты бывают врожденными или приобретенными в детском возрасте в результате неправильного роста и развития организма. При этом деформации зубов и челюстей, возникшие из-за травм и болезней, в сферу действия ортодонтии не входят — этим занимается ортопедическая стоматология.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;в-каком-возрасте-можно-начинать-ортодонтическое-лечение&#34;&gt;В каком возрасте можно начинать ортодонтическое лечение?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Ортодонтические методы выравнивания зубов можно применять практически в любом возрасте. В возрасте пяти-семи лет ребенка рекомендуется привести на консультацию к специалисту, чтобы оценить процесс формирования прикуса, последовательность смены зубов, степень роста челюстей. При обнаружении каких-либо отклонений вполне эффективными могут быть профилактические меры. Исправлять аномалии зубного ряда при помощи брекет-систем лучше детям старшего возраста и подросткам.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;в-каких-случаях-противопоказано-подобное-лечение&#34;&gt;В каких случаях противопоказано подобное лечение?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Относительным противопоказанием является аллергия на материал ортодонтического устройства. Тогда лечащий врач подбирает конструкцию с аналогичным действием, не вызывающую нежелательную реакцию организма. Среди абсолютных противопоказаний в ортодонтии следует назвать злокачественные опухоли, заболевания эндокринной, иммунной и костной систем, туберкулез, болезни крови, СПИД, а также психические расстройства.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;какие-бывают-разновидности-ортодонтических-конструкций&#34;&gt;Какие бывают разновидности ортодонтических конструкций?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Все ортодонтические аппараты можно разделить на съемные и несъемные. Первые представлены трейнерами, капами и вестибулярными пластинками. К несъемным устройствам относятся все виды брекет-систем. На выбор конструкции влияет совокупность таких факторов, как возраст пациента, характер аномалии, сложность случая, общее состояние ротовой полости и т.п.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;как-долго-сохраняется-полученный-результат&#34;&gt;Как долго сохраняется полученный результат?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Если пациент будет следовать всем рекомендациям врача, достигнутый результат сохранится на всю жизнь. В тех случаях, когда ортодонтическое лечение не доведено до завершения или после снятия брекет-системы не использовался ретейнер, зубы со временем могут слегка переместиться в обратном направлении.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;по-каким-критериям-оценивается-качество-лечения-в-ортодонтии&#34;&gt;По каким критериям оценивается качество лечения в ортодонтии?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;О качестве лечения следует судить с точки зрения результата: он должен соответствовать изначальным стремлениям и быть стабильным. Желательно, чтобы ортодонтические аппараты, с помощью которых проводится лечение, были эстетичными и удобными при ношении. Профессорская клиника располагает всем необходимым для достижения поставленных целей.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;какова-стоимость-услуг-ортодонта-в-барановичах&#34;&gt;Какова стоимость услуг ортодонта в Барановичах?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Ортодонтия в Барановичах и Барановичском районе представлена сегодня большим числом клиник, работающих в широком диапазоне цен. При этом следует понимать, что по-настоящему качественное лечение дешевым быть не может. В целом, стоимость услуг врача-ортодонта зависит от сложности случая, применяемой конструкции, длительности лечения и других факторов. Цены на услуги ортодонтии клиники НьюСмайл указаны в соответствующем разделе сайта.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>