<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Виниры on Ньюсмайл Стоматологическая Клиника г. Барановичи</title>
    <link>http://newsmile.by/tags/%D0%B2%D0%B8%D0%BD%D0%B8%D1%80%D1%8B/index.xml</link>
    <description>Recent content in Виниры on Ньюсмайл Стоматологическая Клиника г. Барановичи</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <atom:link href="http://newsmile.by/tags/%D0%B2%D0%B8%D0%BD%D0%B8%D1%80%D1%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>estetics</title>
      <link>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D1%8D%D1%81%D1%82%D0%B5%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F-%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2015 10:58:55 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D1%8D%D1%81%D1%82%D0%B5%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F-%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F</guid>
      <description>&lt;p&gt;В клинике НьюСмайл действует прекрасно оснащенный Центр эстетической стоматологии, в котором пациентам предлагается целый спектр услуг. Владея прогрессивными методиками восстановления зубов, наши специалисты способны решить любую проблему.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;чем-занимается-эстетическая-стоматология&#34;&gt;Чем занимается эстетическая стоматология?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Косметическая стоматология устраняет всевозможные дефекты зубов, такие как сколы, широкие межзубные промежутки, потемнение эмали, неровное расположение зубов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В клинике НьюСмайл:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;реставрируют передние зубы, потерявшие привлекательность;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;восстанавливают разрушенные зубы;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;выравнивают зубной ряд;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;придают зубам здоровую, красивую белизну.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4 id=&#34;что-называется-терапевтическим-винированием-зубов&#34;&gt;Что называется терапевтическим винированием зубов?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Это особый вид реставрации передних зубов с помощью светоотверждаемых материалов. В отличие от керамических накладок, терапевтические виниры изготавливаются непосредственно в ротовой полости пациента. Перед тем, как приступить к процедуре стоматолог оценивает состояние зубов и совместно с пациентом подбирает цвет реставрации. После этого подлежащие винированию зубы препарируются и послойно покрываются композитным материалом. Поверхность готового винира также обтачивается и шлифуется.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;что-такое-художественная-реставрация-зубов&#34;&gt;Что такое художественная реставрация зубов?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Это восстановление зубных тканей, при котором полностью воссоздается архитектура зуба с учетом его анатомических особенностей и пожеланий пациента. Данный процесс весьма сложен и требует от стоматолога не только высочайшего мастерства, но и творческих способностей. Художественная реставрация в клинике НьюСмайл — это:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;изменение цвета и положения зубов в ряду;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;реконструкция естественной формы зубов;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;восстановление жевательной функции.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4 id=&#34;когда-рекомендуется-проводить-эстетическую-реставрацию-зубов&#34;&gt;Когда рекомендуется проводить эстетическую реставрацию зубов?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Показаниями к выполнению эстетической реставрации являются: незначительные неровности зуба, пигментация, микротрещины и сколы на эмали, природная желтизна и возрастная стертость зубов, узуры (щербины), возникающие на передних зубах от постоянного щелканья семечек или откусывания ниток, клиновидные дефекты, флюороз, эрозии эмали.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;есть-ли-противопоказания-к-реставрации-зубов-пломбировочными-материалами&#34;&gt;Есть ли противопоказания к реставрации зубов пломбировочными материалами?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Данная процедура противопоказана в следующих случаях:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;аллергия на фотополимеры;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;наличие у пациента электрокардиостимулятора;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;бруксизм (скрипение во сне зубами);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;прямой прикус;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;патологическая стираемость зубов;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;некачественная гигиена ротовой полости.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4 id=&#34;долговечны-ли-эстетические-реставрации&#34;&gt;Долговечны ли эстетические реставрации?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Отреставрированные зубы обладают такими же свойствами, что и натуральные — точно так же они могут скалываться и истираться со временем. Если за композитами хорошо ухаживать – тщательно чистить с помощью пасты, щетки, флосса и ирригатора, не щелкать зубами семечки и каждые полгода ходить на полировку, они прослужат 8-10 и даже более лет.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;могут-ли-реставрации-потемнеть&#34;&gt;Могут ли реставрации потемнеть?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;В первые сутки после процедуры цветоустойчивость реставраций довольно слабая, поэтому необходимо на время отказаться от кофе, черного чая, цветных напитков и ягод. Женщинам не рекомендуется красить губы яркой помадой. А чтобы отреставрированные зубы и в дальнейшем сохранили белоснежный цвет, нужно четко следовать правилам гигиены.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;что-такое-ортопедическая-реставрация-зубов&#34;&gt;Что такое ортопедическая реставрация зубов?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Это непрямая реставрация с помощью различных конструкций — виниров, люминиров, коронок и вкладок, которые изготавливаются из стоматологического фарфора или других материалов.
Процесс ортопедического восстановления зубов занимает несколько дней и включает в себя несколько этапов:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;изготовление слепка;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;создание вкладки, коронки или винира в лаборатории;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;фиксация ортопедической конструкции в полости рта.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>