<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Имплантация on Ньюсмайл Стоматологическая Клиника г. Барановичи</title>
    <link>http://syemialy.github.io/newsmile.by/tags/%D0%B8%D0%BC%D0%BF%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D1%82%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in Имплантация on Ньюсмайл Стоматологическая Клиника г. Барановичи</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Dec 2015 10:58:41 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://syemialy.github.io/newsmile.by/tags/%D0%B8%D0%BC%D0%BF%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D1%82%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>implants</title>
      <link>http://syemialy.github.io/newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%B8%D0%BC%D0%BF%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D1%82%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2015 10:58:41 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://syemialy.github.io/newsmile.by/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/%D0%B8%D0%BC%D0%BF%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D1%82%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Разрушительные воздействия внешней среды, механические травмы и заболевания могут привести к потере одного или нескольких зубов. Если это случилось, то одним из самых удобных и эффективных способов решить данную проблему является имплантация.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наша стоматологическая клиника применяет на практике самые современные достижения имплантологии. Высокое качество применяемых материалов и индивидуальный подход к каждому пациенту позволяют поставить имплант под ключ, практически неотличимый от натуральных зубов как внешне, так и функционально.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Кроме того, в нашей клинике вы можете пройти лечение при полном отсутствии зубов. Небольшая профессионально проведенная операция позволит раз и навсегда решить эту серьезную проблему.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;преимущества-установки-имплантов:6611e79d6179d494680f7ec3d7c1996e&#34;&gt;Преимущества установки имплантов&lt;/h4&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Имплантация позволяет поменять все зубы или просто восстановить отсутствующие. И при этом, в отличие от традиционных мостов, не требует какого-либо обтачивания или обработки соседних зубов.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Нет ощущения чужеродного тела. Благодаря использованию современных технологий, импланты полностью имитируют настоящие зубы, начиная от корневидной структуры штифта и заканчивая естественной формой коронки.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Полное восстановление функции. Нет никаких ограничений на интенсивность использования. Вы можете есть все, что захотите. Кроме того, правильно распределенная жевательная нагрузка препятствует атрофии костной ткани и способствует сохранению соседних зубов.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Эстетичность. Даже при имплантации переднего зуба коронка настолько точно повторяет его форму и цвет, что останется незамеченной. Ваша улыбка красива и естественна.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4 id=&#34;стоимость-имплантации-зубов:6611e79d6179d494680f7ec3d7c1996e&#34;&gt;Стоимость имплантации зубов&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Цены на имплантацию достаточно внушительны из-за высокой стоимости материалов, большого объема работы для врача и необходимых предварительных исследований. Но в этом случае справедливо выражение «скупой платит дважды». Ведь материал низкого качества прослужит недолго, что может привести не только к потере недавно восстановленных зубов, но к различным осложнениям.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Импланты, с которыми работает наша клиника, имеют гарантию производителя 10 лет, что подтверждает их высокое качество. Прием ведет квалифицированный врач стоматолог-хирург, имеющий множество сертификатов в этой области.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Узнать, сколько стоит имплантация, вы можете в таблице ниже. Точную стоимость процедуры с индивидуальным расчетом для вашего случая вы сможете узнать на приеме.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>